有冇人解釋到畀我知點解你哋又去咗金鐘？

金鐘有重防+人臉偵測+4k cam
唔建議金鐘

【蘋果踢爆】添馬閉路電視用新疆監控品牌 疑具人臉偵測功能!!!!!!!!!!!!

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

有無人在場幫手勸下

情意結

我真心唔明想問點解？情意結？

因為去到pp已經有人指示緊人去harcourt road

[突發][緊急行動]行完之後點？

叫極都唔走

轉場去中環呀!
去金鐘盞食煙!
Be water!!!

夏慤道已封，擴張中

貪警察熟金鐘地型？
貪金鐘冇拎不反對通知書？
貪係金鐘呢個地方上面 拎唔夠挫敗感 輸唔夠？
有邊次係金鐘係贏過？係零呀

情迷夏愨道

17:14 夏慤道現場

我知 佔咗呀嘛
去到呢個stage我都唔好意思叫人散水轉場
但係次次都係咁樣嘅時候
你係咪仲想話 下次啦 下次會學精架啦？
仲有幾多次下次？

唔好羊群心理，敵進我退，不要中伏

有鬼引人去

好似龍和道落咗降咁

點解唔去得？

夏娃都係話條蛇引佢食

不過算啦 今日多和理非 對於金鐘係有情意結

好似討論過話太空曠 警犬可以無顧忌亂放催淚彈

中環

因為林共狗！

唉 我都想知
傾咁多戰略做咁多分析唔知為乜

講足成個星期
最後所有人力物力就耗曬去金鐘
佔曬之後 本身唔想去嘅人都迫住去支援 唔去好衰仔

金鐘最易被圍剿

轉去中環呀屌

繼續行去中環

唔好嬲住，後續人群黎到就會慢慢散去中環
係現場呼籲下先啦

如果佔金鐘係work嘅 一早work咗啦
駛等今日咩

所以我咪上嚟呼籲

中環無狗

水炮車直頭係fit哂金鐘地形

佔個地集合姐 圍警總咪一樣先佔harcourt

不做留守兒童 不做灰姑娘

如水阿屌 自己行入去俾人圍?

貪空曠主動申請食ts?
自己諗下點解沙田可以反擊

始終係政府權力地標

繼續行呀大家 去中環

你地帶人轉去中環
中環人多自然轉到場

1724 添華道
設有大量水馬，後方有大批手持有盾牌，頭盔貼有反光貼紙的警員戒備 。
#立場

啲狗特登放人入

去中環

中環匯豐對開好空曠

更加唔可以去 中環等

我都唔明點解要留晒係到

l
中環好多人

完全冇人理
你去現場拉人啦

be water，去中環。

去咪去lo
出事記得混入我地人群走去中環

PP有個阿姐叫人入政總

你去夏慤拉人上黎推有柒用咩
推得黎都到左夏慤

去cwb

搵多啲人去附近嗌口號轉場

可能想感受水炮車mix催淚彈

做嘢要同你解釋 冇撚嘢呀嘛

差你一個！！！！！！！

17:32 夏慤道 + 警總現場

發現呢個post好多三毛

有人喺pp對出叫人去夏愨道話嗰邊唔夠人 咩事？

真係好撚on9
叫佢講去中環啦

收皮啦冷氣軍師

因為唔係個個上連登

一係中環一係銅鑼灣

好嬲，幾日之前已經分析哂唔好去金鐘
我宣佈現場指揮人去金鐘狗屋嘅全部仆街死

因為唔知有邊好去

中環中環中環
唔好做犬嘅實彈射擊訓練靶啊屌！！
我依家就出緊中環，快撚啲過嚟啦

因為易佔
易佔因為警犬放水
警犬放水因為係警犬主場,佢之後要清場好撚易, 好過你地搞第二度阻佢收工

網上軍師，
現場決定，
相信現場

有人拉緊隊去中環
甘道夫就到 頂住

全中

加油

點解唔去中環

唉 點解硬係有人唔識從錯誤中學習
之前喺金鐘未輸夠咩

拉埋啲朋友去金鐘以外地方

起碼講下現場嘅人可以做咩
未到嘅人可以去邊
物資點處理

你上黎呼籲？你問左條問題咋喎

Push

一陣齊齊食煙食棍

push
唔好再佔金鐘
唔好再佔金鐘
唔好再佔金鐘
唔好再佔金鐘
唔好再佔金鐘

推

冷咩氣軍師姐屌你老母
你哋開緊戰個陣我係度指點江山 就話冷氣軍師姐
依家係未開始玩香城online就入錯曬server
你連揀server都冇自制力？

去中環先

去中環/CWB !!!
唔好留金鐘la

隊頭入哂金鐘 好多人跟住

係咪有另一半人去左中環？
一陣都可以救到佢地嘅

金鐘有重防+人臉偵測+4k cam
夜晚任射催淚彈 水炮車 不利大家
唔好去金鐘

【蘋果踢爆】添馬閉路電視用新疆監控品牌 疑具人臉偵測功能!!!!!!!!!!!!

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

係因為多4k cam
要捉鳩你班友好易

建議中聯辦

各位小心!
be water!

又金鐘

因為魔王城係金鐘.太多人未升夠LVL就想挑戰最終BOSS.

轉緊去中環了

小心冷氣肺師
應然現場一齊決定

軍師

唔去金鐘點去中環啊 勿篤灰

我無野講

push

依加佔無所謂 ，啲狗唔會咁早出煙
但夜晚散咗人，留守既巴絲就轉返去中環

金鐘仔咁留戀金鐘 屌 繼續直行啦

因為自我薑化左
a b c 餐金鐘索帶鐵馬開定遮
之前已經講過
冇人理

puhs
走翻落中環去銅鑼灣方向呀！！！

17:44 夏慤道人群礙似行天橋往中環

啲狗應該恥笑緊，本身可能淆淆地，始終灣仔新玩法，點知你地自動自覺落金鐘

勸唔到！我覺得對和平遊行者不公平！負評囉！🤬🤬

喺金鐘嘅巴絲，你幾憎梁家輝都好，聽佢講一次

唔好留喺金鐘

推 唔好佔金鐘
每次清場都頂唔住催淚彈

去咗就算喇
原則係各有各做

強烈譴責警方擅離職守

金鐘超危險！

聽到有手足呼籲緊啲人去金鐘
宜家政總越黎越多人
驚啲人唔想轉移

中伏

走，去中環

中環！

離開金鐘
BE WATER

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

Be water

金鐘 = 送死！

唔好去送死！

Push!!

出完harcourt 上橋落干諾道有咩問題?

都係去中環, 第2條路姐

人地set晒野等你，去就on 9

一定係

去中環，唔好理

中連扮,泥崩苦？
集中兵力、兵分兩路？
兵分兩路嘅話要唔要協調下點分配兵力?

連登冷氣軍師綜合見意
衝黎有咩意思
留力
伏黎
會出事
夜晚狗發顛
民意可能逆轉
be water
快啲走！

唔好再留戀

up

軍師落場叫人走啦

宜家都有一定數量既人 就轉場

唔好留係金鐘做炮灰！

麻煩話埋俾其他仲喺金鐘嘅人知

得啲傻閪先會覺得落場叫人走同上嚟出post係mutually exclusive

佢地要死唔通唔比佢地死咩
我地冷氣軍師黎架咋

【即時】(17:55) 中環大會堂外，由金鐘步行往中環的示威者，已佔據全段干諾道中。

仲有好多人戀戰金鐘

行去中環 唔好留戀金鐘啊！

上連登覆post叫人落場帶人走=有落場
開post討論叫人轉場=冷氣軍師

金鐘送頭

中環！

一早就認清金鐘好可能係伏
點解俾人叫兩叫又中返落去
唔係話個啲係鬼
可能佢地自己都未諗到

進軍中環

有情意結 誤以為警察笠水跪低

中上環逼你上山就退無可退
好似見過呢種言論

睇live仲有好多去立法會 唔怕出水炮

金鐘有人臉偵測+4k cam
唔建議金鐘

終於有多D人 一起行去中環